上水撞左車

巴士鏟左上轉角位
已經塞緊車
住上水巴絲請睇路

火車站向上水廣場有少少塞

收到
搭taxi sin

冇事都可以塞幾個鐘.
有事仲唔塞到聽朝

好彩襯佢未塞死就離開左上水

女司機
1賠1.1

男司機呢

又真係剷咗上左邊喎